<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Abraham Sardinha</title>
    <link>https://abrahamsg27.github.io/PaginaAbraham/</link>
    <description>Recent content on Abraham Sardinha</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>nl</language>
    <lastBuildDate>Thu, 20 Oct 2022 20:52:24 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://abrahamsg27.github.io/PaginaAbraham/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Instalación de Hugo</title>
      <link>https://abrahamsg27.github.io/PaginaAbraham/posts/instalar_hugo/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Oct 2022 20:52:24 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://abrahamsg27.github.io/PaginaAbraham/posts/instalar_hugo/</guid>
      <description>¿Qué es Hugo? Hugo es un generador de sitios estáticos que permite crear un sitio web sin apenas código. Los generadores de sitios estáticos suelen permitirte escribir tu contenido en un lenguaje de marcado sencillo, como Markdown. Hugo convierte el contenido en archivos HTML estáticos.
Con Hugo, puedes elegir entre una biblioteca de temas y diseños de sitios que otras personas ya han creado. Una vez que hayas descargado un tema, puedes empezar a escribir tu contenido.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Proceso de Comunicación Cliente/Servidor</title>
      <link>https://abrahamsg27.github.io/PaginaAbraham/posts/comunicacion/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Oct 2022 20:44:15 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://abrahamsg27.github.io/PaginaAbraham/posts/comunicacion/</guid>
      <description>¿Cómo se visualizan las páginas web? Basicamente el funcionamiento de una página web comienza desde tu ordenador, este se conecta ya sea alámbrica o inalámbricamente a un router que establece una conexión generalmente no directa hacia proveedor de internet o ISP, esta conexión suele pasar por una serie de saltos o hops en el camino por lo que en algunos gráficos se usa una nube para representar simplificadamente este punto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Herramientas/Tecnologías para el Desarrollo Web.</title>
      <link>https://abrahamsg27.github.io/PaginaAbraham/posts/herramientas/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Oct 2022 20:13:12 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://abrahamsg27.github.io/PaginaAbraham/posts/herramientas/</guid>
      <description>A medida que avanza el tiempo y junto con él, la tecnología; van apareciendo herramientas capaces de facilitar cierto tipos de tareas en casi todos los ámbitos laborales en los que se ha desarrollado el ser humano en general. En el caso específico de la informática, dichos avances han sido destacablemente grandes durante los últimos años, favoreciendo así a la gran mayoria, por no decir todas de las actividades que se pueden llevar a cabo dentro de ella, incluyendo al desarrollo web.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Abraham Sardinha</title>
      <link>https://abrahamsg27.github.io/PaginaAbraham/sobre_mi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://abrahamsg27.github.io/PaginaAbraham/sobre_mi/</guid>
      <description>Me llamo Abraham Sardinha, nací el 27 de julio de 2003 en Caracas, Venezuela; donde estudié Secundaria y Bachillerato, en el Colegio San Agustín El Paraíso. Actualmente me encuentro en Zaragoza cursando el segundo año de Desarrollo de Aplicaciones Web en el CPIFP Los Enlaces.
Me gusta la programación y quisiera dedicarme a ello en algún futuro no tan lejano, sin embargo mi pasatiempo favorito a día de hoy es la música, especificamente la composición, producción y ejecución de algunos instrumentos como el piano, bajo o cuatro (instrumento de cuerda autóctono de Venezuela).</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
